{
    "Connect to a voice channel.": "음성 채널에 연결합니다.",
    "Provide a channel to connect.": "연결할 채널을 제공하세요.",
    "Loads your input and added it to the queue.": "입력한 항목을 로드하여 대기열에 추가합니다.",
    "Input a query or a searchable link.": "쿼리나 검색 가능한 링크를 입력하세요.",
    "Input the name of the song.": "노래의 이름을 입력하세요.",
    "Select the platform you want to search.": "검색할 플랫폼을 선택하세요.",
    "Adds a song with the given url or query on the top of the queue.": "주어진 URL 또는 쿼리로 대기열 상단에 노래를 추가합니다.",
    "Enforce playback using the given URL or query.": "주어진 URL 또는 쿼리를 사용하여 강제로 재생합니다.",
    "Pause the music.": "음악을 일시 정지합니다.",
    "Resume the music.": "음악을 재개합니다.",
    "Skips to the next song or skips to the specified song.": "다음 노래로 건너뛰거나 지정된 노래로 건너뜁니다.",
    "Enter a index that you want to skip to.": "건너뛰고 싶은 인덱스를 입력하세요.",
    "Skips back to the previous song or skips to the specified previous song.": "이전 노래로 돌아가거나 지정된 이전 노래로 건너뜁니다.",
    "Enter a index that you want to skip back to.": "뒤로 건너뛰고 싶은 인덱스를 입력하세요.",
    "Change the player position.": "플레이어 위치를 탐색합니다.",
    "Input position. Exmaple: 1:20.": "위치를 입력하세요. 예: 1:20.",
    "Display the players queue songs in your queue.": "대기열에 있는 노래를 표시합니다.",
    "Exports the entire queue to a text file": "전체 대기열을 텍스트 파일로 내보냅니다.",
    "Imports the text file and adds the track to the current queue.": "텍스트 파일을 가져와 현재 대기열에 곡을 추가합니다.",
    "Display the players queue songs in your history queue.": "기록 대기열에 있는 노래를 표시합니다.",
    "Disconnects the bot from your voice channel and chears the queue.": "음성 채널에서 봇의 연결을 끊고 대기열을 지웁니다.",
    "Shows details of the current track.": "현재 트랙의 세부 정보를 표시합니다.",
    "Changes Loop mode.": "루프 모드를 변경합니다.",
    "Choose a looping mode.": "루프 모드를 선택하세요.",
    "Off": "끄기",
    "Track": "한곡",
    "Queue": "대기열",
    "Remove all the tracks in your queue or history queue.": "대기열이나 기록 대기열의 모든 트랙을 제거합니다.",
    "Choose a queue that you want to clear.": "지우고 싶은 대기열을 선택하세요.",
    "History": "기록",
    "Removes specified track or a range of tracks from the queue.": "지정된 트랙 또는 트랙 범위를 대기열에서 제거합니다.",
    "Input a position from the queue to be removed.": "제거할 대기열의 위치를 입력하세요.",
    "Set the range of the queue to be removed.": "제거할 대기열의 범위를 설정하세요.",
    "Remove tracks requested by a specific member.": "특정 멤버가 요청한 트랙을 제거합니다.",
    "Forwards by a certain amount of time in the current track. The default is 10 seconds.": "현재 트랙에서 일정 시간 앞으로 넘김니다. 기본값은 10초입니다.",
    "Input a amount that you to forward to. Exmaple: 1: 20": "앞으로 넘길 시간을 입력하세요. 예: 1:20",
    "Rewind by a certain amount of time in the current track. The default is 10 seconds.": "현재 트랙에서 일정 시간 뒤로 넘김니다. 기본값은 10초입니다.",
    "Input a amount that you to rewind to. Exmaple: 1: 20": "뒤로 넘길 시간을 입력하세요. 예: 1:20",
    "Reset the progress of the current song.": "현재 노래의 진행 상황을 처음으로 합니다.",
    "Randomizes the tracks in the queue.": "대기열의 트랙을 무작위로 섞습니다.",
    "Swaps the specified song to the specified song.": "지정된 노래를 다른 지정된 노래로 교환합니다.",
    "The track to swap. Example: 2": "교환할 트랙. 예: 2",
    "The track to swap with position1. Exmaple: 1": "위치 1과 교환할 트랙. 예: 1",
    "Moves the specified song to the specified position.": "지정된 노래를 지정된 위치로 이동합니다.",
    "The track to move. Example: 2": "이동할 트랙. 예: 2",
    "The new position to move the track to. Exmaple: 1": "트랙을 이동할 새 위치. 예: 1",
    "Displays lyrics for the playing track.": "재생 중인 트랙의 가사를 표시합니다.",
    "Searches for your query and displays the reutned lyrics.": "질문을 검색하고 반환된 가사를 표시합니다.",
    "Transfer dj to another.": "DJ를 다른 사람에게 전송합니다.",
    "Choose a member to transfer the dj role.": "DJ 역할을 전송할 멤버를 선택하세요.",
    "Toggles autoplay mode, it will automatically queue the best songs to play.": "자동 재생 모드를 전환합니다. 최고의 노래를 자동으로 대기열에 추가합니다.",
    "Lists all the commands in Vocard.": "Vocard의 모든 명령을 나열합니다.",
    "Test if the bot is alive, and see the delay between your commands and my response.": "봇이 살아 있는지 테스트하고, 당신의 명령과 나의 응답 사이의 지연을 확인합니다.",
    "Play all songs from your favorite playlist.": "가장 좋아하는 재생 목록의 모든 노래를 재생합니다.",
    "Input the name of your custom playlist": "사용자 정의 재생 목록의 이름을 입력하세요.",
    "Play the specific track from your custom playlist.": "사용자 정의 재생 목록에서 특정 트랙을 재생합니다.",
    "List all your playlist and all songs in your favourite playlist.": "모든 재생 목록과 가장 좋아하는 재생 목록의 모든 노래를 나열합니다.",
    "Create your custom playlist.": "사용자 정의 재생 목록을 생성합니다.",
    "Give a name to your playlist.": "재생 목록에 이름을 지정하세요.",
    "Provide a playlist link if you are creating link playlist.": "링크 재생 목록을 생성하는 경우 재생 목록 링크를 제공하세요.",
    "Delete your custom playlist.": "사용자 정의 재생 목록을 삭제합니다.",
    "The name of the playlist.": "재생 목록의 이름입니다.",
    "Share your custom playlist with your friends.": "사용자 정의 재생 목록을 친구와 공유합니다.",
    "The user id of your friend.": "친구의 사용자 ID입니다.",
    "The name of the playlist that you want to share.": "공유하고 싶은 재생 목록의 이름입니다.",
    "Rename your custom playlist.": "사용자 정의 재생 목록의 이름을 변경합니다.",
    "The name of your playlist.": "당신의 재생 목록 이름입니다.",
    "The new name of your playlist.": "재생 목록의 새 이름입니다.",
    "Show your playlist invitation.": "재생 목록 초대를 표시합니다.",
    "Add tracks in to your custom playlist.": "사용자 정의 재생 목록에 트랙을 추가합니다.",
    "Remove song from your favorite playlist.": "가장 좋아하는 재생 목록에서 노래를 제거합니다.",
    "Input a position from the playlist to be removed.": "제거할 재생 목록의 위치를 입력하세요.",
    "Remove all songs from your favorite playlist.": "가장 좋아하는 재생 목록에서 모든 노래를 제거합니다.",
    "Exports the entire playlist to a text file": "전체 재생 목록을 텍스트 파일로 내보냅니다.",
    "Change the default prefix for message commands.": "메시지 명령의 기본 접두사를 변경합니다.",
    "You can choose your preferred language, the bot message will change to the language you set.": "선호하는 언어를 선택할 수 있으며, 봇 메시지는 설정한 언어로 변경됩니다.",
    "Set a DJ role or remove DJ role.": "DJ 역할을 설정하거나 제거합니다.",
    "Change to another type of queue mode.": "다른 유형의 대기열 모드로 변경합니다.",
    "FairQueue": "공정 대기열",
    "Toggles 24/7 mode, which disables automatic inactivity-based disconnects.": "자동 비활성화 기반 연결 끊기를 비활성화하는 24/7 모드를 전환합니다.",
    "Toggles voting system.": "투표 시스템을 전환합니다.",
    "Show all the bot settings in your server.": "서버의 모든 봇 설정을 표시합니다.",
    "Set the player's volume.": "플레이어의 볼륨을 설정합니다.",
    "Input a integer.": "정수를 입력하세요.",
    "Toggles the music controller.": "음악 컨트롤러를 전환합니다.",
    "Toggle Vocard to prevent duplicate songs from queuing.": "Vocard를 전환하여 중복 노래가 대기열에 추가되지 않도록 합니다.",
    "Customizes music controller embeds.": "음악 컨트롤러 임베드를 사용자 정의합니다.",
    "Toggles to send a message when clicking the button in the music controller.": "음악 컨트롤러의 버튼을 클릭할 때 메시지를 전송하도록 전환합니다.",
    "Sets the player's playback speed": "플레이어의 재생 속도를 설정합니다.",
    "The value to set the speed to. Default is `1.0`": "속도를 설정할 값입니다. 기본값은 `1.0`입니다.",
    "Uses equalization to eliminate part of a band, usually targeting vocals.": "이퀄라이저를 사용하여 주로 보컬을 대상으로 하는 밴드의 일부를 제거합니다.",
    "The level of the karaoke. Default is `1.0`": "노래방의 레벨입니다. 기본값은 `1.0`입니다.",
    "The monolevel of the karaoke. Default is `1.0`": "노래방의 모노 레벨입니다. 기본값은 `1.0`입니다.",
    "The filter band of the karaoke. Default is `220.0`": "노래방의 필터 대역입니다. 기본값은 `220.0`입니다.",
    "The filter band of the karaoke. Default is `100.0`": "노래방의 필터 대역입니다. 기본값은 `100.0`입니다.",
    "Uses amplification to create a shuddering effect, where the volume quickly oscillates.": "증폭을 사용하여 음량이 빠르게 진동하는 떨림 효과를 만듭니다.",
    "The frequency of the tremolo. Default is `2.0`": "트레몰로의 주파수입니다. 기본값은 `2.0`입니다.",
    "The depth of the tremolo. Default is `0.5`": "트레몰로의 깊이입니다. 기본값은 `0.5`입니다.",
    "Similar to tremolo. While tremolo oscillates the volume, vibrato oscillates the pitch.": "트레몰로와 유사합니다. 트레몰로는 음량을 진동시키고 비브라토는 음높이를 진동시킵니다.",
    "The frequency of the vibrato. Default is `2.0`": "비브라토의 주파수입니다. 기본값은 `2.0`입니다.",
    "The Depth of the vibrato. Default is `0.5`": "비브라토의 깊이입니다. 기본값은 `0.5`입니다.",
    "Rotates the sound around the stereo channels/user headphones aka Audio Panning.": "스테레오 채널/사용자 헤드폰 주위에서 소리를 회전시킵니다. 즉, 오디오 팬닝입니다.",
    "The hertz of the rotation. Default is `0.2`": "회전의 헤르츠입니다. 기본값은 `0.2`입니다.",
    "Distortion effect. It can generate some pretty unique audio effects.": "왜곡 효과입니다. 독특한 오디오 효과를 생성할 수 있습니다.",
    "Filter which supresses higher frequencies and allows lower frequencies to pass.": "고주파를 억제하고 저주파가 통과하도록 허용하는 필터입니다.",
    "The level of the lowPass. Default is `20.0`": "저역 통과의 부드럽게 수준입니다. 기본값은 `20.0`입니다.",
    "Filter which manually adjusts the panning of the audio.": "오디오의 팬닝을 수동으로 조정하는 필터입니다.",
    "Sounds from left to left. Default is `1.0`": "왼쪽에서 왼쪽으로 나는 소리입니다. 기본값은 `1.0`입니다.",
    "Sounds from right to right. Default is `1.0`": "오른쪽에서 오른쪽으로 나는 소리입니다. 기본값은 `1.0`입니다.",
    "Sounds from left to right. Default is `0.0`": "왼쪽에서 오른쪽으로 나는 소리입니다. 기본값은 `0.0`입니다.",
    "Sounds from right to left. Default is `0.0`": "오른쪽에서 왼쪽으로 나는 소리입니다. 기본값은 `0.0`입니다.",
    "Add nightcore filter into your player.": "플레이어에 나이트코어 필터를 추가합니다.",
    "Add 8D filter into your player.": "플레이어에 8D 필터를 추가합니다.",
    "Add vaporwave filter into your player.": "플레이어에 베이퍼웨이브 필터를 추가합니다.",
    "Clear all or specific sound effects.": "모든 또는 특정 음향 효과를 지웁니다.",
    "Remove a specific sound effects.": "특정 음향 효과를 제거합니다."
}